死八婆住我屋企

話說一月份果時，我細佬話要帶佢條女名叫乜撚張惠敏（讀poly）(電話：61879170)(屌鳩佢唔該)因為佢話佢屋企人政見唔同，佢屋企人藍絲，所以就嚟我哋屋企住先，果時問我細佬住幾耐，話住半年左右，甘咪比佢住住先囉...

過左半年差唔多啦，我再去問我細佬，佢又話六月中走，甘都算啦，點知到左22號，仲係到，然後我細佬又私底下wts我阿妹，話想留佢條女係度。又話乜唔想佢返屋企受佢屋企氣，雖然佢同屋企人都冇乜野...反撚晒囗都算啦，佢見同我地傾唔掂，就已讀不回。

之後我搵條八婆傾，果時同佢講清楚話比水電費，佢都ok，就比左佢wts我，話以後有水電費就比，我都有問佢住幾耐，佢話住到八月，陪我細佬到九月份開學先走...
之後我諗左幾日，我wts條八婆話咩住到八月太耐啦，再加上我細佬反口，話條八婆六月中就走。之後條撚樣睇過晒啲message唔覆，cap比我細佬睇。我屌你咩...
甘撚心機...

各位巴絲打點睇？

Whatsapp對話圖都冇張⋯

仲有你爸媽唔理架咩

房租是一次性交一年

佢唔show我 你都睇？

我吖爸甘like佢

咁點解你唔like佢

住我屋企甘撚耐
如果係你 你like咩？

得樓主唔想人係度，點解要開人名cls
Btw藍絲父母係on9到你唔撚明

Get along 到既話其實無咩野
如果佢住喺到多左水電煤令到自己屋企有經濟困難既話先會出聲

P.s 我吖媽吖妹唔想
忍左好耐

係咪巴 係就捉佢上床執返幾劑咪當打和囉

替你覺得慘點會有人咁唔知醜賴死唔走？仲要唔比租、唔比水電、唔幫家務就算比都唔撚想佢住其實係咪真係因為政見不同唔可以同佢老豆老母住？咁既面皮睇落完全冇家教，屋企應該係好有問題個種wor，藍絲只是藉口

題外話：巴打咁有米屋企四間房？

咁咪襯人齊係晒屋企到 攞出黎講囉
實有一日齊人既
到時一五一十講清楚晒佢
好過大家面阻阻啦

講過了
唔撚理人

趕埋你細佬岀街
條女厚臉皮到呢…白食白住都好cheap

人地執自己間房炸
我都覺得是咪佢自己離家出走？

P.s 我兩間房 你話死唔死

係多左 又冇出過

咁冇嘢好講，一定即刻趕佢走。聽落你屋企有5個人wor，加埋佢6個，兩間房點玩？

兩間房 加埋條女6個人 點瞓？

佢逃避
我冇西計

甘你老母

所以你明la